明明69果日最勇武都係嗌開路，612點解會有人敢掟磚？原來有臥底混入

本身都睇到r曬頭，69果日最勇武都只係響鵝頸橋嗌開路，612竟然玩掟磚？唔通短短三日數碼暴龍超進化？

睇完今日銅記，咁多臥底，一切都清晰了

結論：
林鄭見到百萬人上街，知道自己理虧。
612被示威者包圍，但又出師無名唔敢鎮壓，唯有派人混入示威者掟磚，再定性暴動，繼而150催淚彈鎮壓，務求令逃犯條例通過。